[
    {
        "randomId": 476
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyiramangange",
            "option_1": "Ibipfunsi",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Igishorobwa",
            "option_4": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "correct_answer": "Amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyamweru mu matovu",
            "option_1": "Icyagumbwa",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Imegeri",
            "option_4": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Imegeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndashe akambi ku Karubanda abami n'abamikazi baratanguranywa",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Akazuba karashe",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "correct_answer": "Akazuba karashe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndu mugufi nakiranya so nkamutsinda",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Ubunyenyeri",
            "option_3": "Ifuni mu mabuye",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ubunyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umupfu atsibagura inzira",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Akayuki k'akungu",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Umunyorogoto",
            "correct_answer": "Umunyorogoto"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "igira inyuma y'inzu ukube ino",
            "option_1": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_2": "Urusyo",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "correct_answer": "Imigondoro y'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bihogo bya Birahinda ntitanga iratiza",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Umwungange",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kamuhanda ntiwayiterera",
            "option_1": "Icyugu",
            "option_2": "Imiyenzi",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Igihumyo",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kagema ijuru",
            "option_1": "Akumba k'urukoma",
            "option_2": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Umurara w'uburo",
            "correct_answer": "Akumba k'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramukuru umuturirwa",
            "option_1": "Umucundura",
            "option_2": "Ishavu",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Imbaragasa mu kirenge",
            "correct_answer": "Umucundura"
        }
    }
]